ITX砌機list求插

ASUS ROG STRIX X470-I GAMING $1620
R7-2700X $2360
G.Skill Trident Z RGB DDR4 (F4-3000C16D-32GTZR) $1460水
GIGABYTE GeForce GTX1060 WINDFORCE OC 6G (GV-N1060WF2OC-6GD) $1840
Samsung M.2 970 EVO Plus 500GB 2280 NVMe SSD $845
Thermalright AXP-100純銅石墨烯 $599 RMB
Thermal Grizzly Kryonaut Thermal Grease Paste 1g $40 RMB
Corsair SF600 80 PLUS® Gold SFX $930
FractalDesign FD 202 $649 RMB

Synology DiskStation DS218+ $2235
WD 3.5" Red NAS Hard Drive 8TB $1655 x2

一部ITX加個NAS做server連通全屋同出街用
本身意住用Z390+i7 8700，睇睇吓發覺AMD抵玩啲
想知轉AMD，個list仲有啲咩要換

點解要用1060咁睇唔開？

工作需要，我返工部laptop 都用緊1050ti
如果唔係budget原因，我仲諗住再上

1060上一代，
1660冇ti新一代同價勁10幾%ro

RYZEN 可以考慮配 Radeon 570

咦，係喎

本身都想問，咩工作需要，一定要1060唔用得1660
唔介意二手，呢個價可能可以收到有單有保1080添

但係性能嚟講差得遠唔遠？

1660ti 都唔係貴好多，msi 1660ti aero itx 2199有交易

只係我太outdate 啫
我諗住二千內有張勁啲嘅顯，但係二手我驚係礦卡

不一定的 au + n卡 都ok

1060 3gb =570>> 1050ti
價錢性能都唔係同一個比較級別

咁我都係用1660啦，同價又勁啲

node 202
張卡唔用blower fan會積熱積到仆街
一係買itx短卡, 側邊2隻12CM扇一入一出

我上youtube見人地裝咗兩隻120mm扇喺右邊
左邊再裝個雙扇卡都仲得喎

用途唔係好大
D熱氣走唔到,得hdd位個窿仔走返上cpu到
最後只係會吸返d熱氣入張卡到loop
搞到個箱摸落去係會好辣手
你冇2.5"SSD/HDD冇咩所謂,睇你接唔接受到
我之前用1070ti ,打機嗰陣隻mx500可以比D熱氣焗到上70度

你想用node 202就預左全部用M.2 SSD，SATA阻住散熱，又多兩條線要走

所以你見我條list係冇SSD
得一隻M.2 NVMe
然後接個NAS